一人一間垃圾茶記/冰室

澳牛

選擇少

味精湯加hea煮嘅通粉
加幾粒閪核咁大嘅叉燒
明明叉燒應該係燒香肉鬆
俾佢浸到冇哂香味 肉質勁soggy

員工態度差撚到仆街 通巷都知 唔洗多講

留低你食過嘅垃圾茶記/冰室 寫低原因經歷
嚴屌垃圾文化風氣